一句講晒 邊隻薯片好食d

正評

負評

兩款都係垃圾 不了

why not fuck them both

珍珍

熱浪

Lays

竟然冇熱浪

Lays原味

罐裝波浪紋蕃茄味薯片

不了

珍珍咸到仆街，不了

咖哩味薯片

卡樂B Pizza味

lays BBQ味

啱啱食緊